有咩短片係睇幾多次都唔會厭。

由第一秒果下起哄聲我已經要開始笑

90s夢飛翔

仲有呢個。

大仆街

未睇過

你去YouTube 打 important video 會有一個playlist 入面有300幾條短片好精彩。

你個野壞咗呀

拔萃有個大仆街 大仆街

[url]
[/url]